想借巴打條女幾粒鐘 唔該晒

隻狗生日 之前佢養母去左 想搵人同佢玩幾粒鐘
最好皮膚白 18-20歲半 時間星期六日 晚上4-5個鐘 即日比返你身邊無人先上黎幫幫手 酬勞$300 pm wtsapp tg 詳談 9月中要

170高 +300

玩既意思其實係*";,~ ，，？下波波 巴打都可以一齊的

我倒貼300做 ok?

你有女

300 畀多了

好撚狗

我唔會撚自己隻狗

未有 我自己頂上ok?

毒絲點睇

頂你老母 嚇親我隻狗點算
唔歡迎毒撚 出返去唔好搞事

毒撚都歡迎

300邊個肯做
出手高啲啦師兄

有條件自然就有議價空間

170+ 幾時？

你眼殘

靚抽

抽乾曬未

垃圾出返去啦

推

可議價

咪撚自推啦 on9仔

呢個巴打無大聲夾惡 我下次去海旁放女比你撚下佢

求人幫仲要屌鳩人
睇見都走啦

又咁多人冇睇user name被撚狗

有邊個🤔？

你係狗？

隻狗養母姐係你老母？定係你條女？

topic幾新鮮幾有創意

隻狗咪樓主囉 單身狗

自膠

?

樓主係咪係之前借狗個post俾人屌完唔忿氣

冇女

係咪有閪就得，肥瘦唔摳

樓主幾時又出波膽

之前3000$

媽呀!你好醒

漆黑巴

好撚醒目喎你

我係負責撚你

關你撚事？

係